- 문화관광 데이터셋
- 서울시립대학교

#### - perform_info.csv : 예술경영지원센터 공연예술통합전산망(KOPIS) 제공 공연상세정보 데이터
- 누락 데이터 보정 기능을 통한 결측률 관점의 범주형 데이터 품질 개선 수준 확인/검증

#### - box_office.csv/box_office_clean.csv : 영화진흥위원회 영화관입장권 통합전산망(KOBIS) 제공 일별 박스오피스 데이터
- 데이터의 이상치 탐색 및 제거 기능을 통한 품질 향상 수준 검증

#### - event.csv : 공공데이터포털 제공 전국공연행사정보표준데이터
- 포맷 오류율 개선 기능을 통해 포맷 오류율 관점의 품질 향상 수준 검증
